劉德華飛換JJ飛 有無人肯？

如題
可以視乎情況加錢

tg：

已tg

覆左

星期日12/23 580 2連
星期日12/30 580 2連
我都想換

收任何日子$580連位x2
掀左成日得個吉

同樓主一樣 劉德華換jj
Tg:

pish

JJ是無價寶

.

。

..